其實利物浦仲爭啲乜

明明利物浦已經有好多勁球員
防守又比上次爭冠嗰陣勁咗好多
但點解仲係贏唔到英超

差曼連放水俾鏝，但唔放俾我利

爭兩分

無輪換班底。勝利11人，傷一件收皮

差英超冠軍

爭在當年無賣走謝四

衰貪心 想拎埋歐聯

因為曼城比佢更強

爭冠軍囉

今季利狗運都有埋都無冠

英超賽會出晒面都贏唔到

曼城本身就勁啲

佢兩個救左唔少分

97 分跟本就夠拎英超
要怪就怪鏝太勁

有運就唔會撞正鏝一季100一季98啦

其實夠
不過曼城直情犧牲場歐聯8強首回合都要全力打水晶宮
你唔夠佢玩

冠軍

係哥狗眼中 聯賽大於歐聯
你想有聯賽都難

美斯

高普vs哥帥
呢個點利狗已經輸好多
你睇下季中沙拿表現仲場場打足就知

無佢兩個去左爭四喇
仲想爭冠

講真利記都-6左幾場啦, everton一場, 熱刺一場, 近期仲有場紐記

梗係高普啦 淨識係場邊整鬼整怪熱血 D換人衰到出汁